{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma v√§risen ja vatin. Mulle meeldib lombis ujuda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen lind."},{"text":"S√∂√∂n seemneid ja leiba."},{"text":"Mulle meeldib vees m√§ngida."}],"options":[{"label":"Kass","isCorrect":false},{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Moo!\". ja anna piima. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on mustvalged laigud."},{"text":"S√∂√∂n rohtu."},{"text":"Sa v√µid juua seda, mida ma annan."}],"options":[{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Siga","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"haugun ja liputan saba. Mulle meeldib fetchi m√§ngida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Armastan luid."},{"text":"Kaitsen teie maja."},{"text":"Mulle meeldib palle taga ajada."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"L√µvi","isCorrect":false},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"nurrun ja meeldib kaisutada. Ajan hiiri taga ja m√§ngin n√∂√∂ridega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib l√µngaga m√§ngida"},{"text":"Mulle meeldib kala s√º√ºa."},{"text":"Ma magan palju."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Ma ei unusta kunagi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldivad maap√§hklid."},{"text":"Olen suur ja hall."},{"text":"Kasutan oma pagasiruumi voolikuna."}],"options":[{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Ahv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Kiikan puudelt ja armastan banaane. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Elan d≈æunglis"},{"text":"Mulle meeldib konkreetne kollane vili."},{"text":"Mulle meeldib inimesi j√§ljendada"}],"options":[{"label":"Ahv","isCorrect":true},{"label":"Madu","isCorrect":false},{"label":"Tiiger","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Mul on pikk kael ja s√∂√∂n k√µrgetest puudest lehti. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga pikk."},{"text":"Ma s√∂√∂n lehti."},{"text":"Mul on pruunid laigud"}],"options":[{"label":"Zebra","isCorrect":false},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":true},{"label":"Hippo","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Mul on mustvalged triibud ja elan Aafrikas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on triibud √ºle kogu keha."},{"text":"Elan looduses."},{"text":"N√§en v√§lja nagu hobune."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Leopard","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Libisen maas ja vahel sisistan. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul ei ole jalgu."},{"text":"‚òÄÔ∏è Mulle meeldivad soojad kohad."},{"text":"Ma s√∂√∂n vahel hiiri."}],"options":[{"label":"Linnuke","isCorrect":false},{"label":"Madu","isCorrect":true},{"label":"Uss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan ja olen tuntud kui d≈æungli kuningas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on lakk."},{"text":"Olen suur kass."},{"text":"S√∂√∂n liha."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}],"food":[{"level":"1","type":"food","question":"Ma olen kollane ja sa koorid mind enne, kui sa mind s√∂√∂d. Ahvid armastavad mind! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen pikk ja k√µver."},{"text":"Kasvatan soojades kohtades puudel."},{"text":"Minu v√§rv on sama, mis p√§ike."}],"options":[{"label":"Banaan","isCorrect":true},{"label":"Apple","isCorrect":false},{"label":"Oran≈æ","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"2","type":"food","question":"Olen √ºmmargune ja punane ning hoian arsti eemal. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvan puudel."},{"text":"Inimesed √ºtlevad, et minu s√∂√∂mine on tervislik."},{"text":"Olen tihti tulet√µrjeautode v√§rv."}],"options":[{"label":"Maasikas","isCorrect":false},{"label":"Apple","isCorrect":true},{"label":"Viinamarjad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"3","type":"food","question":"Olen valge ja p√§rit lehmalt. Sa v√µid mind juua! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind valatakse sageli teraviljadele."},{"text":"Lehmad teevad mind."},{"text":"Aitan su luud tugevaks teha."}],"options":[{"label":"Mahl","isCorrect":false},{"label":"Piim","isCorrect":true},{"label":"Vesi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"4","type":"food","question":"Olen pikk ja oran≈æ ning j√§nesed armastavad mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvan maa all."},{"text":"Bugs Bunny s√∂√∂b mind kogu aeg."},{"text":"Minu v√§rv on sarnane k√µrvitsaga."}],"options":[{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Kartul","isCorrect":false},{"label":"Radikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"5","type":"food","question":"Olen v√§ike ja roheline ning kasvan kaunas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mina olen rohu v√§rv."},{"text":"Mind s√º√ºakse tihti lusikaga."},{"text":"Kasvan tihti koos s√µpradega v√§ikses majas."}],"options":[{"label":"Hernes","isCorrect":true},{"label":"Oad","isCorrect":false},{"label":"Brokoli","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"6","type":"food","question":"Olen valmistatud nisust ja k√ºpsetatud ahjus. Minuga saab v√µileibu teha. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen tihti viilutatud."},{"text":"Mind valmistatakse teraviljast."},{"text":"V√µid mulle peale panna maap√§hkliv√µid ja tarretist."}],"options":[{"label":"Riis","isCorrect":false},{"label":"Leib","isCorrect":true},{"label":"Pasta","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"7","type":"food","question":"Olen oran≈æ ja mahlane. Inimesed joovad mind hommikus√∂√∂giks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen tsitruseline puuvili."},{"text":"‚òÄÔ∏è Mind nauditakse tihti hommikul."},{"text":"Sa v√µid juua minu mahla."}],"options":[{"label":"Sidrun","isCorrect":false},{"label":"Oran≈æ","isCorrect":true},{"label":"Greip","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"8","type":"food","question":"Olen valmistatud kartulist ja olen kr√µbe ning soolane. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind serveeritakse tihti ket≈°upiga."},{"text":"Alustan juurviljana."},{"text":"Inimestele meeldib mulle soola lisada."}],"options":[{"label":"Prantsuse friikartulid","isCorrect":true},{"label":"Purustatud kartulid","isCorrect":false},{"label":"Kartulisalat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"9","type":"food","question":"Olen √ºmmargune ja kaetud seemnetega. V√µin olla punane, roheline v√µi kollane. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind s√º√ºakse suvel tihti."},{"text":"Kasvan viinapuul."},{"text":"Minu seemned v√µivad olla mustad v√µi valged."}],"options":[{"label":"Tomat","isCorrect":false},{"label":"Arbuus","isCorrect":true},{"label":"Cantaloupe","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"10","type":"food","question":"Olen maiuspala, mis on k√ºlm ja magus. Ma tulen paljudes maitsetes ja sa s√∂√∂d mind lusikaga. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin olla koonuses."},{"text":"Mind maitsestatakse tihti puuviljade v√µi ≈°okolaadiga."},{"text":"Sa pead mind s√ºgavk√ºlmas hoidma."}],"options":[{"label":"Kook","isCorrect":false},{"label":"J√§√§tis","isCorrect":true},{"label":"K√ºpsised","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}}]}